從上年抗爭已經睇到中共喺臨垃會嘅陰謀

泛民總辭/留任其實唔會影響中共施政方針。中共最怕嘅係大家團結，最想嘅係內部分化，避開自己出手嘅政治成本。

大家睇返2019年抗爭:
1. 和理非主導
政府無視訴求>>令更多和理非認同/加入勇武抗爭>>和勇不分

2. 勇武主導
中共放狗咬人>>被國際譴責>>制裁>>加速主義

3. 和勇割席
重演14年佔中，內部分化導致瓦解>> 中共坐享漁人之利

再睇下依家臨垃會件事:
1. 全體拒絕委任
中共垃會70/70 >> 明日大嶼/辱警罪/健康碼/23條全票通過>>加速主義

2. 全部留任
人大引用基本法附件3 >> 明日大嶼/辱警罪/健康碼/23條照樣通過

明年選舉更多本土派/抗爭派取代泛民>>中共被迫全面DQ >> 國際進一步制裁>> 超音速主義

3. 去留各半
中共成功制造內部分化，另一方面留任議員不足否決人數，徹底失敗。

老實講句: 議會戰線一早就收咗皮，仲話「係議會抵抗惡法」嘅人瞓咗咁耐瞓撚醒未？無論泛民全體拒絕人大委任，抑或全部留任，中共想過嘅議案一樣過到，議會戰線唯一作用就係逼中共DQ攬炒。

泛民依家最重要做嘅唔係出乜撚嘢「大多數議員傾向留任，會繼續討論」嘅垃圾聲明，而係強調「 不論最終去留，全體在任議員必定齊上齊落」， 體現對抗中共嘅團結。

馬後炮！事後孔明！

agger
辭唔辭根本冇分別，惡法一樣過
想辭就辭想留就留，根本就冇咩分別
唔分化唔割席

留任對支共既破壞力比起總辭更加驚人，唔明班人咁快想棄守陣地做乜野

推

jm9

齊上齊落都唔該跟民意來上落，公投唔該

一早BLOCK左條友LA

諗返2019 有咩重大事件or轉捩點係靠議員產生 就知所謂議會抗爭有幾大影響力

再睇埋投票

唔同好我講重信議會做到野 最多係立會議員身份可以係街頭擋小小同埋幫在囚手足 但係相信做到既野只會比中共愈縮愈窄 因為由你跟佢個體制玩開始 你就已經輸左

鄭立依家同健吾一樣
已unlike
香港人不嬲唔會信kol
做kol 都要講野令人信服同長期言行一致，不分化

共匪一直分化香港社會，分化泛民議員
但又唔敢解散立法會，倘若解散立法會
淫賤聯建制狗咪無油水揩囉！好衰唔衰
777竟然戇九到DQ泛民議員，一鑊翹起
搞到淫大又要出面翻兜被DQ了的泛民議員
其實共匪是想將立法會變成『淫民代表大會』方式的議會
全部都係傀儡議員，無論政府有乜動議都只投贊成票
例如『明日大愚』之類的龐大掠水project

agger

鄭立自己走去台灣
之後就笑人怕國安法

你依加反駁緊佢嘅論點定係人身攻擊?